請勿騷擾功能用緊耳筒有冇辦法set 到來電都冇通知

Android 機
開左請勿騷擾有電話打入黎會cut 歌 播鈴聲
除左開飛航模式有冇方法set 到個請勿騷擾mute 晒所有電話

飛行模式算啦

Android 都係咁上下字眼 睇黎都係轉飛行好d